屌你金拱門又幾撚識做生意喎

長推shark shark薯條
又有返脆皮雪糕
搵謝霆鋒又夠gimmick 港女師奶當佢名廚 金鐘仔又會食住嚟屌
當初個個話轉咗手就唔食老麥 但係呢堆嘢一出結果老麥仲多人過以前

係正架 幫支那散貨 非洲豬瘟

淨係講生意手段